一人一個識得嘅贏國潮語

我先

草泥馬

666

牛逼

打call

走一波

火了！

Skr~~

呢嗰台灣嗰波

親

睇嚟香港人對支國認識都幾深

屌打

屌你咪撚係度散播大陸語言啦

瘋刺緊蝗語炸,你估嗰香港人智商等於00後?

顯卡